光復香港喇! 確診得約35宗

9月20日可舉行第7屆立法會選舉喇